打錯thank you 做thanks you, 如何不失霸氣？

Mola mola😭

咪話係法文囉

s唔sss好意ss思s, sss掣壞s壞s地ss

轉做thanks them

whatsapp 定咩

普通吹水打多句"are the best"

要霸氣就 thank9 you.

打多個thank you 等人知你都知自己打錯咪得

補多句very much就得

Send email 比professor
仲要教英文個個

樓主無女

點解會有聲

Thanks you are welcome

壞咗都打到字？

I am very thanks them

He she it 要加s

狗識英文已經好勁